女朋友比左佢初夜我 你問我答

其實都係我初夜

互射左幾次

0次。。因為佢射唔到

會唔會介意下個女朋友唔係處

唔會幾。當然係就最好

會唔會一生一世?

會。。掛

佢表情正啲

佢又係咁同我講

佢今晚嘅第一次啫

爸爸

屌左幾耐就射左?

應該係對住樓主黎講
係第一次

真係無事喎